認真post 蒲開d鬼仔鬼妹半唐番會唔會好似南亞手足咁connect 到？

佢地係既得利益者 都係中共餵到肥肥白白 而且有第一世界passport 有咩事可做繼續番去做左膠
相反南亞手足係中共管治下 比Popo冠上潛罪犯既名號 home country 係第三世界國家 佢地所謂既外國國籍形同虛設
唔睇好LKF 果日會connect 到
但我十分希望我跌眼鏡+炒車

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

唔會
班友離地過太空人

你connect到半山獨立屋
就應該connect到鬼仔

佢地唔啜資源
但對香港又無貢獻

今晚諾士佛台或成最後羸家

平時係LkF 兩三點浦開 仲鳩叫果班半唐番
是咪縮左入老母個閪到
平時唔係好confident 好charm 既咩
出黎啦 死鬼佬

真心 好多鬼仔鬼妹都係湊熱鬧打卡/支持但唔會撐到行 始終唔係自己嘅地方鬼會理咁多

最緊要既係比佢地知道共產黨既影響
唔好再響平行世界 指責我地搞亂香港
減少敵人勢力已經好好
例子 有印度會長屌柒警察

班半唐番有幾多個真係愛香港？
叫佢哋為香港付出真係理撚得你

希望我跌眼鏡

邊有咁早到

經濟貢獻都係貢獻黎嘅

ok 夠鐘出啦！
出啦 點解唔出呀